美國賭場入緊閘哪...落注EV前最後彩蛋！！！

竟然響呢一刻，Tesla 既投資前景，只好過LI些少...
中短線獲利機會係：XPEV 同 NIU

純個人意見
不構成投資建議
請自行衡量風險
考慮持倉能耐
量力而為

資料來源

隻隻中概ev都當係初期tsla咁去博翻n倍

留名先 雖然唔知咩嚟 感覺好勁

點用個網

我都想...如果個價重係nice既話

click入條link囉...

冇得入個股票名就出分析既？

我會拱做：
type: (ticker) CNN Business
Example: NIO cnn business...enter

nio

成你所願 AMEN！

點解得NIU至少升 160%
求解

太低估市值

要問個別...
分析員...尊敬既就分析師
唔客氣就：戈條柒頭皮
先得！

開左...放能晒出黎
等回氣！

一入就摸頂
我是摸頂師

早五日入場都贏到fat fat...
ching 下次要快！

NIU 有個缺點係的盤唔夠深
Mart 價太大
如果成倉貨跳車
隊好多格先走得晒
唔係好合我既選股原則...

小鵬31 買左唔少，39放哂，34入左少少，
點部署好，等財報日前後 31-34加倉？
求意見

Workhorse呢？

專注支那野先
炒爆先諗
佢又無支那市場
少左班有錢但傻既客
生意好難做下...